頭先有個電話打比我

信佢老母

同佢講8964 天滅中共 小熊維尼

中國野都好信?

原來連登真係有蠢人

蠢得過真係有人信我係山頂

講左 佢話已經記錄低

佢識上黎問比人笑已經聰明過好多傻仔

唔怪得咁多騙案

google???

笑左 追捕令都有

戇鳩

你仲繼續同佢吹都有